[
    {
        "randomId": 147
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akari inyuma ya ndiza urakazi?",
            "option_1": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_2": "Inzira",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Inyana iri mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Tujye kwimira rutimirwa",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Ubunyerere",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Akana kavutse kadashyitse",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ikirya byose cyanywa amazi kigapfa",
            "option_1": "Umuriro",
            "option_2": "Inkari z'inkoko",
            "option_3": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_4": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Umwuho w'amateke",
            "option_4": "Uturaso ku murundi",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Isake",
            "option_3": "Umusatsi; inzara",
            "option_4": "Abahizi",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karimo muri byo",
            "option_1": "Igishorobwa",
            "option_2": "Uruho",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Akanigi mu ijosi",
            "correct_answer": "Akanigi mu ijosi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hita i Nyarubuye mpite mu Mbiyo tuzahurire i Nyanza",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Igisindu",
            "option_4": "Agakono k'impengeri",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    }
]